有無人覺得ironman 個女好得意

真係會錫到佢燶

Antman果個都好得意 不過大得咁快

講shit 嗰到真係

圖呢

睇到扯咗

ant-man個女真係得意到痴左線 又靚女

mommy’s so happy you’re here she chocked on her drink

仆街 認撚錯人

anyway兩個都咁好可愛

Shit

全套戲最正係佢

I love you 3000

好Q